溝個2萬月入嘅屋邨妹，點都好過6萬中產啦！

你溝中產女，無錯係共同成長、共同致富，但壓力會好大，你買樓果陣就知，你想買個御龍山2房(980萬)？唔好意思人地厭太細太遠，最後你會被說服買灣仔囍滙2房(1,600萬)，如果係屋邨妹，御龍山都開心滿足到不得了！

到你買車果陣，你唔好諗住買豐田Camry, 寶馬1系, 平治A Class喎，人地爸爸揸開寶馬M5, 保時捷Panamera呢種級數嘅車，你唔係諗住買平價車掛？如果屋邨妹，屋企車都冇，你有架普通車已經好滿足了！

到左買禮物，人地爸爸媽媽生日送名牌手袋，蛋糕喺半島四季買，你諗住買地鐵站果啲俾佢？不要傻了。

你識咁諗人，人地都識咁諗你，冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽，除非你好有料，本身好有錢嘅，同中產女一樣嘅價值觀，輕鬆afford買港島豪宅、歐洲名車、法國名牌手袋，如果唔夠錢嘅，不如唔好咁快就學識睇人唔起，屋邨妹好失禮你？

公屋妹好多都好污糟 冇乜衛生意式

Tldr

公屋妹俾好多人屌過

6萬中產搵更加上流既人啦
點論到連登仔

咁物質好咩

利申無溝過私樓妹

2萬大波靚女屋邨妹vs 6萬普通樣冇波私樓妹
咁比較就差唔多

我想講我屋企係中產以上，但都無咁好物質
Btw 生日蛋糕自己整仲好 又平又有心

揀個overall package最好嘅
收入/出身係其中一個考量
但唔係全部
仲要睇埋性格、樣貌、身材、合拍度、價值觀各方面等等

巴打扮窮

係，腳都臭d

真㗎，無車無名牌

著唔著u記？

都唔知你地返港女做咩....

正

6萬中產女咁又點?
佢會分比你洗?

做咩

其實溝女呢，真係講本事，有錢無敵緊局，但無錢又唔靚仔唔通就食唔到上菜？主要睇你口才同馴唔馴服到條女

呢個都係屋邨妹，但佢要求高過好多中產妹wor 仲高好撚多

所以咪上新聞

高手？

咁又唔好咁stereotype有錢/窮人，

因為依個世界真係咩人都有，
屋邨妹都可以厭三厭四，
有錢女都中意過簡單生活

搵一個價值觀夾得黎比一切都重要

因為隔離post個個揀6萬

現實係兩萬公屋豬西都輪唔到連登仔

你有無溝？

無純粹真係普通frd
自問唔襯佢

你都cls

意式

大家都正皮喎

真

又好似無乜衫係喺u 記買

講到好似實溝到6萬中產女咁
有女你揀先算啦

講到好似真係有得揀咁，冇咩事我返出去打飛機啦

首先，有女肯比你溝再講

通常買咩牌子

大家唔使理五毛

咁你真係錯啦
兩萬公屋mk妹
vs
六萬私樓大波妹

點解私樓出大波
後生果陣 連保養食材買套bra都求其 想有大波會唔會天真咗啲...
你幾時見私樓妹好撚平？

想講好多公屋妹都好物質

咁男仔呢

有咩要求咁特別 佢地重唔重階級觀念

中產妹會教到你個仔至少變番中產（怪獸家長可憐仔），屋邨妹社會經驗不足會做慈母（剩番靠你了）

通常你係普通家庭出身

而後者女仔鐘意你，佢一定係好鐘意你

利申，我就係果個男

巴打好靚仔？

又唔好講到屋邨妹唔一定係好鐘意你

alice Chung le

佢俾人拎出嚟講，就係因為邊有咁多Alice chung

書生樣

較容易滿足

出處都唔落？
明明係CU secrets出既

你又知係邊個寫？

講到大家可以有好多選擇，咪又係做番油頭毒撚

利申：我係

屋村妹不了，帶出嚟好失禮
英文唔識多隻，出入高尚地方好似比蟻咬咁
又有浸窮酸味，貪錢個相真係出哂嚟
見到d高級少少嘅嘢都流晒口水咁
真係不了

6萬中產女 佢老豆送埋車同樓比你

比蟻咬咁

咁認真

月入200k+ 算唔算中產

啱，窮慣知道窮係幾咁恐怖，佢哋會用盡方法擺脫

佢地會好自卑
骨子裏都覺得唔屬於呢個世界
坐耐d都唔舒服

仲有就係去英文餐廳this this this

身邊太多屋邨妹為咗向上流，鮑鮑換包包，拎完包包換下個老襯

最慘佢地覺得佢地塊西好值錢
諗起佢用公屋個花灑頭沖過個西就唔開胃

用Google Translate睇menu

少少野拎上ig曬 好肉酸

計我話呢居屋妹最好中中挺挺，又唔會貼地到咩都唔識

我想講其實都好睇個男方咩料

大家點睇？

無用㗎 有d傻西屋村賤貨夠扮abc啦
人地中產（真中產）果份自信同淡定
屋村窮西係點扮都扮唔到
基因入面都係窮賤種

利申ex居屋妹

“你識咁諗人，人地都識咁諗你，冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽，除非你好有料，本身好有錢嘅，同中產女一樣嘅價值觀，輕鬆afford買港島豪宅、歐洲名車、法國名牌手袋”

點樣

中產女可以食軟飯，人生贏家

CLS又係呢啲一碌鳩打沉一船人Post
公屋一定乜乜乜
私樓一定乜乜乜
地盤佬一定死藍絲
銀髮一定死廢老
真係咁易判斷就好了

你係咩人咪揀咩女 有咩好討論 不過都要睇吓學歷嘅 中產人工唔錯嘅男仔揀個U grad嘅屋邨妹都仲有可能 但如果條女本身屋企窮書讀唔成又無乜見識嘅 中產仔唔會睇得上眼 唔係錢嘅問題 而係話題都唔會相同
掉返轉一樣 本身窮撚讀唔成書又無一技之長嘅 6萬中產女點會俾你溝到 分分鐘識都識唔到 因為唔同圈子

用嘢唔特別追名牌，不過有品味
我同佢都差唔多，唔一定貴但係用嘅嘢要好
佢老豆就有車階級（柒人車）
1999

咁係咪你寫？

講到你有得揀咁

公屋唔駛諗

連登仔fg 50K 做多兩年嘢6位數啦仲6萬

樓豬係2萬月入嘅屋邨妹

唔通係你寫既？

中產妹幾好都好，都輪唔到連登仔

屋村妹只要你識喺某d位到
show小小你同佢身分上嘅分別
已經屌得
做老婆/女朋友就不了 一定係帶比你麻煩多過快樂

點解麻煩？

你確定你講緊既係中產？ 你講緊既生活大部分既中產都做唔到喎

下
講緊6萬中產咋喎
專科既話分分鐘都係公屋妹出身
又貼地又唔使擔心物質生活
唔係唔揀下話

二萬月入點住公屋？

真，我甚至覺得屋邨妹多數大想頭啲，
就算已經有個中產男朋友對佢幾好，
都會再係出面搵食/偷食，
希望搵個條件比現任更好嘅男人，
但又唔會同現任分手，
因為驚玩完一輪冇人埋單，兩頭唔到岸。

身邊太多呢啲case

唔好玩啦

你咪又stereotype

Chur到你仆街
要話比全世界知自己溝到條有錢仔
食餐飯$2000唔到又影呢到又果到
講嘢無內涵 比自己d fd笑到仆街

6萬唔算中產啦 家庭月入起碼十五至二十萬先算中產入場券 你講1600萬嘅樓 6萬收入邊買得起

認同對方屋企條件可以正常 但唔可以太差
好似d負債個既家庭 包你無安逸日子過

屌完一兩次話想行下街 去Chanel睇吓

我完全係樓主講果種背景嘅女仔
但正正因為屋企已經提供到物質
另一半反而有冇都冇所謂

利申：另一半家境好普通，完全要靠自己果種

父母覺得點?

叫你唔好stereotype嗰個都唔係我

但你agree佢

啱最憎人曬命仲要唔係曬自己嘅嘢
識咗件公屋妹，佢周圍同佢啲frd講佢識咗個英國朋友（我uk讀書only），見完一次冇再同佢講嘢
本身聽佢情史都係騎牛搵馬

你窮 ？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

買衫都唔係睇牌子啦
岩身先最重要

部分同意「屋邨妹嫌三嫌四」
不過我身邊啲妹無論係住私樓定公屋，
都時不時就嫌棄另一半家底薄/份人孤寒，
可能係女人通病

係咪呀

私樓中產就有兩種
一種就好似係咁講，但佢地既要求亦都係番啲有錢人，有車有樓
另一種就對物欲唔大，唔會要求男朋友要呢樣果樣，因為佢地可以自給自足有啲亦唔介意男朋友身家、學歷，但久而久之反而係男仔果邊自卑
利：中學女校 身邊同學8成中產

咁你咁講，公屋都有2種既

呢個關五毛咩事

御龍山咁嘅配套都睇唔上眼都叫中產

睇人品架姐都係

所以唔洗咁以偏概全既
不過岩先有人話點會2萬都公屋
我親戚教緊書 都係同屋企人住緊公屋 仲係a0女仔

佢係咩

我係男方，算中產以上，屋企住二千幾呎，家庭都係十幾間左右物業的士收租。女朋友係住公屋，但反而佢唔理我做咩職業，我有時會揸下的士，自由自在，前排話想揸下巴士佢都支持(中意揸車)

相反我ex係我間U，中產妹黎，成日既話題就係grad要入邊間做，邊個勁邊個叻成日要贏咁。

結論 都係要睇人夾人同性格，冇得話咩階層好邊啲唔好，公屋有好女仔，中產都有麻煩女

我想溝個劏房妹
利申 19 A0

屋邨妹就係要樓主呢啲高富帥囉

繼續FF
我屋企係美心集團
有時會去元氣/千兩撚返兩味 （中意煮野食）

你有錢到咁，唔通佢話反對你揸巴士咩…

其實月入60,000嚴格來講都未夠班，你諗吓啲有錢人係咩料，你就發覺啲高官話自己係中產其實係真㗎⋯⋯

咁係你識啲人垃圾姐

我係冇乜大志，但我ex當年grad，我入去銀行做teller，佢都已經走去同啲fd呻我冇上進心。起碼感覺冇咁差啦

咪係試下結左婚等你份巴士糧養家呀笨
淨係得你份巴士糧 夠供樓 夠俾家用
夠俾小朋友學興趣班 唔知仲夠唔夠佢買下名牌 扮靚靚

條女呢啲咪識扮豬食老虎囉

唔洗巴士糧，佢講到咁多物業

咪係 淨係第時唔洗供樓都贏人成條街啦

我諗係你個ex本身出身都比較好，所以對形象好有要求，就算你同佢係同一階級，佢唔想朋友覺得你做下欄嘢。
現任唔介意係因為你冇經濟負擔，而佢本身係普通人所以冇形象負擔，不過我諗佢都係好女仔黎嘅，如果真係拜金，一定想你做份講出去好威嘅工

利申絲

係公屋妹眼中 你已經係神一般既存在
但係中產妹眼中 你只係一個冇上進心 靠屋企既人
只能說公屋妹太易滿足

理撚得你係公屋定私樓，長腿白滑大波就ok了

哇呢種6萬中產個6萬指緊人數係咪？全香港700萬人排頭6萬嘅人嘅生活狀況咁？同fg 50k一樣嘅中產concept

之前有提過下，結婚會整婚前協議，佢又ok喎。睇佢啲反應又唔算假，我都唔知。

想問6萬算係乜撚嘢中產？
去酒店食個飯都覺得好肉赤，開紅酒永遠最平嗰支

利：月入計埋bonus啱啱夠6萬，買7M樓借8成都啱啱好過壓測咋

婚前協議香港法律係冇約束力

唔算好，私樓屋企人做下政府工都叫過咗樓主6萬既標準。我覺得佢聽到我做teller係嫌棄我睇唔起我既感覺

住屋呢啲大問題屋企一早已經準備好
其餘嘅我哋自己搞得掂
咁佢哋就覺得ok
講真樓主描述果啲背景只係小康
我父母本身都係窮等人家出身
明白世界難捱
同埋好多時係睇你係父母面前有幾硬頸
佢哋都知迫唔嚟就會接受
所以我成日睇連登講啲外父外母
要去邊到擺酒又要幾多禮金果啲
根本就係條女唔夠膽撐or自己都想要
成年人啦仲要驚老豆老母鬧咩屌

意式風情

連登仔講到好似6萬中產妹一定揀佢咁。
事實連2萬公屋妹都溝唔到

如果我係公屋妹，你肯同我結婚，協唔協都無所謂啦下話

搵到條仔唔洗供樓 輕輕鬆鬆過生活
每個月唔洗供樓 旅行都去多十幾轉啦
佢冇要求之餘 配合你冇上進心 有時間陪佢
Why not

前排先同老婆討論完 <我地算唔算中產> 呢個問題！究竟搵幾多錢一個月先叫中產呢？

絲打有個咁抵得諗既父母真係好 唔會介意依的嘢

同意

你哋月入差唔多？

ching 6皮中產揸m5 panamera係咪太大想頭

點解

我大同好多好乾淨 有啲仲有潔癖
有啲中產女仔乜柒都唔做 外賣食完幾日放床頭同房嚇撚死人

老母唔教 學校都教啦 如果拎牛丸燒賣嗰啲嚟講無意思

想知食餐飯$2000唔到影下相有咩問題
有時食個omakase呢個價位都會想影相留個紀念咁會好柒咩

私樓妹唔扑嘢

一野由公屋跳上私樓 佢啲姊妹恨都恨死啦
第時仲可以成日去旅行 唔憂做

半島黑森林都係六七百 整都 3百車樓袋先金

Btw中產個range好大 以上咪年收過億

公屋仔/妹通常冇乜家教

有工人執開

你咁講一定俾人鬧

四季同半島啲蛋糕仲平過lady m
唔好比個名搞到以為所有出品都好貴

有冇天橋妹

我地做生意，月入三十幾萬
肺炎關係，生意差左，高峰時都有四十幾萬
但香港真係太撚多有錢人
所以我地都覺得自己係中產

會唔會得你識個啲先係英文唔識多隻呀？
我識有個讀緊Ust，有個讀緊Hku，仲有啲係八大讀緊入得八大都唔至於英文唔識多隻啦
唔好以偏概全

呢個post幫屋邨妹平反左

咁睇得起我？

其實都好合理父母既教育程度會影響到佢點教仔女
以前幫人補習，個仔一唔聽話佢老母就會刮佢一巴嚇親我
唔會係所有人都無家教既，但話「通常」都無錯既我覺得

所以分手？

養唔熟 同咗當時佢上司一齊，依加唔知

屌

睇唔透成個邏輯係邊
咁都可以屈到毛

搵個3~4萬既公屋妹

你點知佢同人講

呢個真
之但係有啲人即使佢男朋友屋企好有錢但係都≠佢想佢男朋友做啲比較低下嘅工作
講出嚟都唔開胃啦即使屋企有錢

點痛呢女人根本就係用嚟依附男人
男人點會care女人屋企窮書讀唔成
有人會care但係亦都有人唔會care
但係女嘅係中產男嘅係窮撚就一撚定個女會care

好sad

你肯定月入2皮屋邨妹會滿足地鐵站蛋糕？

男仔自己都care la

點解唔會？

仲停留係諗呢啲問題你個人都幾冇危機感

窮同有錢嘅女仔分別最大係氣質同修養
有d公屋妹真係好靚 身材好好
但開口埋口就講去邊到吃喝玩樂
完全無人生目標
反而有d中產/有錢d嘅女仔
同佢地傾計真係有交流
唔撚係淨係識講邊到好玩
邊個包包好靚
利：家庭背景令到我兩邊嘅女都識好多

靚，身材好，都無氣質？

無
你知唔知咩叫氣質

你會唔會覺得Alice chung 吳千語 無氣質？

因為地鐵站蛋糕都係藍姐

Ex係居屋妹 勁撚貪錢樣樣都要名牌
又要我買樓..為佢洗咗十幾萬買鮑鮑
問題係鮑鮑佢自己唔會比錢買..
仲話要去巴黎影婚紗相
識咗新仔渣新款波子 九龍站上蓋

老豆有鬚=有鬚係老豆?

臨結婚分手？

乜嘢呀，我舉例佢哋靚就等於有氣質

你話公屋妹無氣質ok，但你吹到靚身材好都無

未撚屌到已經話要去chanel睇下

唔通樣衰有錢女都有氣質？

有得屌care乜
講比例上的確男人多數（around60%?)都唔太care

張曦雯係屋邨妹出身你覺得佢有冇氣質

佢地靚 有氣質
等唔等於靚嘅人一定有氣質❓
上連登搵下d mk妹圖
大撚把都靚+身材好
但無個有氣質

唔係講緊100%
普遍計

因為d圖mk姐！

樣衰有錢女有無氣質呀

你講得啱，我自己都有呢種感覺，怕人眼光。因為除咗錢仲有社會地位呢樣野，不過因為咁我先感覺呢個女仔難能可貴。下下都由錢睇，人工高自己唔中意都好難堅持。

有個異性幾樣衰 中產 屋企2千尺
勁撚柒麻煩 介紹咗個朋友比佢識
兩日比人食撚咗 出街樣樣都係我朋友比
成9日嫌哩樣嫌個樣 以為成個世界圍住佢轉

氣質呢啲太抽象，都係睇樣，唔靚乜質都無。

屌，咁比較法，大波靚女露宿街頭都揀啦

張寶兒

只係想講同出身無關的
個人有冇人生目標係同成長經歷有關
中產背景啲會唔會比屋村背景接觸多啲事物，個人唔係幾覺，現今世代科技太發達其實要周遊列國，接觸唔同既野都好易
除非係富豪同劏房比咁唔使講

樓主成日開呢類post
男定女黎架

無錢點周遊列國

屋村未至於無錢去旅行下化 而家機票咁平。。。
以前就話姐

我識個私樓妹話自己中產 但佢屋企層樓值得個5百萬 等於我屋企個廁所
試過同佢去五星級酒店食lunch 食過幾次
啲野食到左佢攞部手機係咁影影影 影撚左五分鐘先比得人食 呢啲女真係好撚煩 影撚完仲要慢慢po ig tag酒店名 之後冇再聯絡

拿 我都識啲中產fd係咁，唔講以為佢好窮。成日借啲易唔比錢。會所book個羽毛球場大家夾晒錢可以得佢一個走數。次次都係咁，錢就有，品未必有

私樓女都有肉酸既人 可能佢屋企層樓太cheap 畢竟都30年樓齡 份人冇乜見識學識 讀top up degree

omg

人嘅出身同成長經歷/背景無關？
我有無睇錯
公屋為例 唔好講一定係女仔 男仔都一樣
老豆老母加埋搵得果2/3萬
一家四五口 搵埋麵未夠食啦
仲點講接觸其他野/理想
中產 老豆老母加埋閒閒地十幾二十一個月
大把機會時間比仔女學野/接觸個世界
識d朋友二十歲都未搭過飛機
同埋地 識朋友二十歲已經去過好多地方
見識過好多野
不過無嘅 呢d無對錯
竹門咪對竹門囉

等於我屋企個廁所

我識幾個屋企算有錢既女晚晚落club玩 佢地住過千萬私樓你覺得佢地又好乾淨？

老實講
月入6萬未必可以好似你講到咁富貴生活

無錯……
有幾多公屋家庭願意俾仔女見識下

我呢一刻只諗到Alice Chung

我想講返番轉先啱：

對上嗰件垃圾公屋婆以為自己係上菜，多多要求又呢樣果樣，係咁要買名牌

依家呢個女朋友，有毛公仔就開心死

你好衰不過我鍾意
連登咁多公屋仔應該冇乜女落搭

你係睇錯左
我想講人有冇人生目標同出身冇關
你睇清楚我第二句講既係 人有冇人生目標係同成長經歷有關

“中產背景啲會唔會比屋村背景接觸多啲事物，個人唔係幾覺”

我都識女仔朋友住豪宅地段
平時都係做Yoga 去旅行
冇返過full time 屋企有俾零用錢
見識既話係耳濡目染一定有
但唔會話佢有人生目標囉
而你一開始都係想講人生目標呢回事
姐係好易連登成日拗果啲上進心既月經post 咁
你個人冇 家庭背景塞幾多野俾你都冇用
你個人有 原生家庭帶唔到俾你既點都諗辦法去吸收啦
人生咁長 起跑線唔係一切 好多人都跑輸

係唔會
大把人中產又好 屋村又好 都係讀同一間中學 大學 公司

alice係一個傳奇人物

國際學校

未講公屋私樓入八大比例

港大得10%學生來自公屋

我無話我窮
想講我唔算窮但都無樓主講到咁好物質啫
死喇...會唔會講多錯多...

算把啦 連登仔只准自己溝有錢女 女人拜金少少手就屌飛起

佢哋本身都係好開明嘅人
同埋揀個錫自己嘅人
一定比揀個有錢嘅重要

咪係囉 如果個post係問女人揀月入2萬定6萬既男人
實比人屌拜金
連登係咁㗎啦

我見到隔離post真係o左 我無諗到咁多人揀6萬……

咪煩啦你
你睇錯喇

不過好彩呢個post都係正皮多，嚇得我

咩事

只係想講到最後殊途同歸
好似我做政府 top up又有 幾條a又有
到最後都係講返果個人生目標問題
同背景冇關

扮緊佢

我係咪串親你？ 唔好意思 理性討論姐

屋邨妹仲拜金
日日ig同班港女frd鬥邊個條仔送嘅包包貴
反而有啲中產女仔仲貼地

巴打養唔養狗
識自己屙屎屙尿

就係應該得政府工係平等

樓主描述果啲背景只係小康

係呀
既然中產長大既提供左咁多野就唔應該廢到入政府啦
咁多錢外國讀u 同毅進同一個pt

公屋都有好多貪錢嘅女人
中產嘅都有會肯食街邊着u記嘅女人

呢個啱喎
條公屋妹先心機重

講到尾都係同家庭教育有關 唔應該因為住邊而定義一個女仔

識一啲名校中產女一日到刻就係諗住吊金龜，高竇而且好難相處；有啲讀神科嘅有錢名校女就係非常nice 唔會睇 睇唔起人 。住公屋嘅女仔都係同樣道理姐

按連登中產定義，我屋企都算中產以上呱

其實俾我揀我都會揀2萬月入嘅屋邨妹，作為男人，如果自己月入低過女朋友一大截，而且自己唔算中產但女友係中產嘅話真係唔好受，會覺得好自卑，好似食軟飯咁

屌你又啱喎

巴打，你好似食軟飯既機率都幾低下…

唔關事嘅
住hall 旅行 咁大個人

雖然你咁講都啱 但自強不息
繼續賺囉 兩個人夾理得佢咩產

咁應該算上層啊 年收都成億

本身block左佢 唔關哩句事 有可能我block佢係因為口太臭 但我9成block人係因為5毛

何猷啟條新女都執到啦

吓？唔係應該調返轉咩

連登仔個個都想媾有錢女
巴打算係真男人

我朋友私樓妹，唔要求男友買名牌。
但樓要大，因為佢宜家同父母住層樓都大。車要靚，因為坐開靚車

識2個私樓妹 雖然一定冇月入6萬
已經覺得香港d 男仔好廢好度縮
個個轉戰大陸&新加坡 市場

大波靚女搵2萬根本唔成立

一係俾人包左, 一係靠樣同身材發左達

年青就係真愛

呢d 幻想出黎既中產 一樣有錢都冇好人壞人 冇得咁比較

-.-關咩事

我係專業人士，月薪過六萬，不過男朋友係楂貨櫃車。

食譚仔M記也開心

利申，好愛佢

我女朋友畢業起薪應該三萬幾，仲要屋企本身有車有樓
相反自己莫講話三萬蚊，畢業有冇嘢做都未知
雖然我屋企又唔係話去到窮嘅地步，而佢份人都好貼地，但係點都會有啲距離感同埋無形壓力

我想講嘅係不論係家底定係佢人工高/低，其實本身都好睇個女仔嘅諗法同價值觀，所以根本冇得拎屋村妹同埋中產妹咁樣比較
我唯一諗到嘅係 「竹門對竹門，木門對木門」

唔好FF啦

我個理想對郭晶晶

有上進心又慳家貼地，最撚緊要唔拜金同埋唔會經常買貴野

依啲性格既女一定係做老婆

理尻你公屋定中產

呢個中產有錢過曾俊華

有錢先濫
日日玩仔 3p 中出

男仔自卑可以點算？

賺六萬邊做到你講嘅野呀

利申老婆月入六萬

有錢咪去club
有社交生活
自然係咁

正呀
想奶

最後一定揀靚果個

認真 溝過一個公屋妹
間屋一陣臭味 唔執屋
衫又唔撚洗亂咁dum
都癡撚線
人又冇taste唔識著衫襯衫
日撚日食譚仔kfc垃圾都話好好味

公屋MK妹大把俾人屌過啦
或者太窮要出黎做ptgf

一來公屋妹衛生意識差d，去完街直接瞓覺唔沖涼都有，另外因為窮買d平鞋、淘寶鞋，好多時都焗到隻腳臭。之前ex就係咁，佢教中學但著淘寶鞋仲要唔著襪，放工又唔沖涼，夜晚屌佢嗰陣，順便聞下隻千年臭腳，即刻醒曬

wtf
老師都淘寶，有無咁窮

大把老師淘...

其實唔係，香港人真係好有錢，起碼我住緊個屋苑一橦落黎幾十層都係2千幾呎，好多鄰居仲有錢。

買波鞋都係幾百蚊 洗唔洗

唔理中產定屋邨 只要係大波都係溝得過既𡃁妹

繼續吹啦p牌仔

你個前切係屋邨父母加邨屋女
同中產（中上）父母加中產女

cat girl la

唔好咁啦，人地可能真係有錢

唔想食軟飯

你吹到資產過億就咪話自己係中產啦
幾十層2千幾呎就真係末見過啦
幾層就見過，係我附近啫

見人哋屋企供緊層私樓都話自己係中產已經好笑
你吹到咁大仲話自己係中產 仲搞笑

我都係咁話
仲話鐘意揸巴士
鐘意揸車可以揸波子瑪莎乜都得
你同我講有十幾層樓收租鐘意揸巴士
我真係笑撚咗

窮撚扮有錢都做吓功課先
你係咪就係俾miss pun呃果個肥柒頭

其實你係要搵一個可以甘願同你共患難既老婆，而唔係一個淨係識共富貴既SP

利申：呢個老婆我搵到了

Cls, 咁又係五毛。。。

不過有part 同意你既

有啲人成日強調自己中產 屋企住私樓其實好柒
班人要面，但佢哋只係中產嘅底層
中產嘅範圍真係闊過西隧

井底之蛙
唔怕同你講，我住地利根德閣，67層，每層4個單位，每個單位起碼2000呎，51 以上每個單位複式，3600 呎
隔籬係嘉富麗苑，40幾層，每個單位都係2500 呎

你會唔會聚公屋妹

你見識少我都廢事笑你。爆一爆我住邊又點話，淨係我住個緊個區，匯璽3都幾十層2千幾呎，同區曼克頓山1座都先2千幾呎有65層。

你係咪住得村屋多，見開得個幾層

我真係冇見過
淨係去過有錢佬屋企一次

咁都話自己中產嘅話 我真係好佩服你
謙虛到

你到底知唔知咩叫中產

講真，我無一個朋友係公屋出身，可能圈子唔同
但啱feel, 大家夾嘅有咩所謂

樓上班撚屌有乜好嘈？
對中產既定義唔撚一樣姐，
好撚簡單，眼見得越高就越覺得自己先係中間。
窮人睇中產已經飛上天離左地

講黎聽下，中產係點？ 連登仔一見誇少少就話人吹都幾好笑，我生活又係照咁過，啱聽咪聽唔啱聽我咪唔講

夾 好難的
你同公屋既經歷太不一樣

佢淘對平底鞋，一除鞋成腳板都係個鞋墊甩出嚟d粉

御龍山好失禮咩？

表面話你知搵兩萬，實情搵幾多無人知

著涼鞋既都仲有.....

是但啦
都係假設性問題嚟啫

我屋企又唔憂生活 點講咪又係對我冇影響

我覺得你誇張唔係因為你吹咁大 係因為你話自己中產
依家有層供緊既私樓嘅人已經話得自己中產
有錢人多係因為你附近多有錢人啫
唔代表真係好多人有錢

巴打識野，原來香港咁多人咁冇知，真係以為私樓得個幾百呎。所以係連登要扮窮先得。依加我覺得窮唔緊要，冇見識先係問題大。

無錯
咁前者都幾肯定一定係

真係有錢既唔會住九龍啦。我話係中產因為真係比上不足 比下有餘。中產定義係十分大，租樓公務員叫中產。中小企老闆都係中產。

香港最大係誠哥，你覺得同佢比我哋唔係中產係咩

中產ex會令人進步 公屋妹淨係望住佢份身家都唔敢出聲

可能佢唔熟港島啫，梅道呢頭間間apartment 都最少2000呎，最誇張係張華峰住嗰度，叫世紀大廈，一梯一伙，30幾層，每間成4000幾呎
之前去過睇樓，入到去呆咗，間間房都有套廁

大陸

我住九龍既，我個區都有3個樓盤有2000呎以上。世紀大廈真係正，我依加個到一梯二伙，成日都好想買埋隔離，可以將啲鞋櫃雜物放出門口。不過兩間加埋9000萬都買唔起巴打你個間。我都有fd住你個邊，身家都幾個億。

正確

你做地產agent咋
鐘意揸的士同巴士嘅有錢佬呀嘛
得啦明白哂

你中意啦，你當我吹水啦。你會開心啲

我信你呀，我都係啱啱坐完space x落返嚟咋嘛

人夾人既姐
試過有公屋妹女友
頂唔順太撚cheap 成日貪小便宜

無錯
垃圾人種
去超市買嘢話一定唔去taste/market place
笑撚到我

我有朋友住又一村 咪一樣係有錢
大家都唔缺錢 但個gap都差好遠，佢都唔好意思話自己中產

香港就得幾十萬個「千萬富翁」
依家有千萬淨資產 都可以俾人叫富翁
同誠哥比 應該得嗰班大地產商有得比
但有錢揮霍又係另一回事

你當我真係冇見識，但我見窮人話自己有錢同見有錢人話自己冇錢一樣咁尷尬
而且大家對中產嘅觀念唔同都無謂嘈落去

我將軍澳大既 真係唔熟
不過我覺得2000幾呎冇乜特別嘅
係層層都有就真係未見過
我住個到都係得十幾層

又唔係垃圾咁極端嘅 但所有生活習慣都差好遠 我買蛋買雞翼要買啲無激素無膽固醇 菜要買有機 除咗海鮮同去九龍城買肥牛 其他嘢好少去街市買 衣食行都差一截 仲要我已經唔係中產 只係月入35k屋企一層私樓嘅普通女仔 我唔洗另一半幫我俾錢 但真係會有另一半試過覺得我買隻蛋都咁貴好大洗咁點相處落去

小家庭月廿萬流下應該唔算呱
我諗月卅萬先可以勉強中產
即係可以放開，唔使成日就住就住

啱
我都係咁諗，卅萬中產起步

真 會溝通唔到 講啲話題完全冇共鳴
利申公屋妹

可能因為我既生活真係及唔上有錢人啦，有屋住又唔係咩名貴地段，兩架車一架7人一架平跑，平時返公司都係地鐵，趕時間先揸車。

有錢人唔係獨立屋都起碼富豪地段好似樓上巴打咁，出入都司機接送。 生活質素同社會地位先同中產有分別

咁係睇人架姐，唔可以一概而論架喎～
你咁啱識嗰個真係好鬼呢啡

6萬叫中產，你是連登仔嗎？

利申： 大學畢業到現在超過20年，月薪未低過6萬。 但我只是窮撚。

下……住奧海城又一居都係去taste marketplace咋喎佢想去邊

一時又話揸的士
一時又話搭地鐵返工
取撚完西經未呀你

其實係睇人。人大咗先明

未撚識睇字，的士係我屋企既資產之一，有時候有一更空出黎我得閒揸下係咪唔得阿，我都寫咗係有時會揸下。我幾架的士你估更更都租到出去阿。租唔到都係擺街渣。有咩想了解就問啦，唔多架，我得4架紅跑

你有興趣咪買架囉，我2月先買咗架新車，470萬買既，唔錯架，依加都升返曬，一日都收670車租。

唔到屋村妹做醫生護士喎
中產就日日食hightea碗都唔洗

絲打我明你
家人背景相似但搵少你幾千，自問對飲袋沒咩要求，間中會high 下tea (200-300/餐）+ 有1-2個名牌旁身（自己俾錢買）。個個月儲到錢+唔洗另一半俾錢，但試過有追求我嘅人，覺得我大洗+物質
我自己搵自己洗，到底關佢咩事

咁生活都係比較返黎啫
總之係我誤會你啦 sor

根據自己經驗
居屋妹係最正常
公屋妹貪錢，成家都貪
中產高攀唔起
居屋妹老豆老母打份牛工儲錢買居屋
屋企環境唔會勁差
學琴學其他野父母都會support
但屋企又唔會大魚大肉

見到你上網都咁辛苦要說服人自己係有錢真係好笑。頭先又要扮謙虛，轉頭又要同人說服自己係有錢，p牌仔打飛機都打得特別過人

得啦明㗎喇，再google吓搵多d detail啦
越講就越衰

恭喜甩P

我係見到你咁抗拒好搞笑，明白點解有啲人永遠都係基層。有冇咩想了解阿，可以解釋多啲比你喎。

屌十幾間物業的士收租住2千呎都淨係叫中產

其實咩背景都唔重要

反而最忌啲人成日扮闊佬
嗱 我唔係歧視呀
不過呢樣嘢反而見特別多窮人係咁

你揀人
人揀你

得啦明啦
好多物業好多的士呀嘛
好有錢但鐘意揸的士
上嚟連登拎認同感
明白晒

呢條友如果真係有錢就唔care啦
一時扮謙虛
俾人拆穿就即刻搏命話俾人聽自己好撚有錢
擺明典型窮撚老羞成怒

開心
有得比正評 送個俾你先

我見你又美心集團又space x落黎，我咪比啲基層資訊你囉～ 我係架，想做咩都得，打下風流工，反正唔缺錢

得啦，你唔使要我認同你啦
叻喇叻喇

我真心想幫你喎，怕你啱啱落地球唔習慣

你仲唔慣啦，十幾個物業同的士
話去揸巴士
吹大d話鐘意清潔去掃街呀嘛
俾人篤穿就嬲豬
呀有錢人

終於甩P

恭喜恭喜

多謝多謝

無論你係一千萬定ニ千萬樓宇身家
你都係住緊係公屋
需要做野食份糧

除非你家底係老細級或者幾十層樓收租
叫真係有錢揸靚車

否則廣義上中產=公屋
六萬八萬月入幾個人洗叫鬆動過兩萬月入咁解

我真係唔明你講乜.....

如果你可以開心啲，咁就當我吹啦 不過你有咩好奇可以問喎

得啦有錢人，句句都要扮唔care，但最尾又要攞尾彩咁好心你柒少陣啦

嗱我真係唔care你諗乜
不過我真係有錢

我見你好care 唔care就得啦，吹完又唔會有錢啲，吹黎有乜好處

笑緊你呀傻鳩

係囉
無好處你係咁說服我你好有錢叻叻威威做乜

我都笑緊你渣傻仔心理唔平衡

係囉
現實生活唔知揸巴士定的士
收工上連登說服個陌生人自己好有錢
真係唔平衡

咪叫你當我吹水囉 點解你可以咁無聊。

又要扮唔care
但下下埋尾又要懶係串人咁
呢d真係窮撚signature嚟
唔知我笑鳩何超蓮
人地會唔會係咁說服我佢好有錢呢

簡單直接D
要做野打工隨時無咗份工無飯食個D
無論你有一兩層樓中產都好
都係差唔多環境(同住公屋一樣)
呢個現實社會

唔做野有錢洗個堆
先叫有錢有D議價能力
唔好網上睇咁多連登9up啦
尤其揾多少少就充大頭個堆

啱呀
要供樓已經唔叫中產

下下見你追住黎覆真係好煩，但覆覆下又覺得你精神有啲問題，你當我吹水啦。對我又冇影響，現實點自己知就得，認真覆你搞到我都同你同lv

算撚數啦你
又要屌柒人又要扮大方
你現實都係柒頭嚟架啦
傻西p牌，我同你都一樣玩連登，你有幾高level呀

你咁咁定義法供滿樓都唔叫中產
當你有2000萬或1000萬
你唔返工邊有飯開?
咁同公屋無分別

唔洗返工有錢先開始講錢吧

平時唔玩所以咪p牌囉，一入嚟見到原來係呢種lv，連登真係名過其實

唔係呀
連登論壇出好多諾貝爾得獎人㗎
你柒少陣啦有錢人

我見到你咁，就開始唔想再了解
我驚變成你咁

你真係柒到打冷震
男人老狗講嘢講到好似條女咁
好心啦

有2千萬流動資產既人點會唔識錢搵錢
差距大到咁都話冇分別
就係有錢先要返下風流工

好得人驚，樓上變咗罵戰

你都好可怕，我以為同緊林鄭吹水。香港搞成咁會唔會係同你有關

刷存在感 澄清番先
個個唔是我黎 一早已經脫離戰線

私樓女全部老處

好好玩，佢好有趣，呢排好少咁刺激

何猷啟個新歡咪屋邨老泥妹囉

千幾蚊食餐飯點解你會覺得好正常？

潮文來？

痴撚線無啦啦又拉林鄭落水
係咪技窮都咁呀

認真，你真係好似，你個仔讀邊間先。你可以講唔係 我唔會踼爆

我真係唔識覆你呀
唔夠人講就話人係林鄭
究竟邊個有精神病呀大佬
越講你就越唔對路
你老豆老母真係有十幾個物業？
但個仔咁似智障嘅？

下？佢個朋友去uk讀，唔係佢去，點解要曬？

我想配合你個水平，你見唔到我一直嘗試配合你咩

巴打養唔養狗

利申: 識自己去廁所

都唔明你地諗咁多做咩.

有岩傾既女已經好好. 理佢咩背景.

你好有錢, 唔通你咁易同天水圍公屋妹/仔岩傾咩.

因為可以沾光（我估

我係咪同個小學雞傾緊
不如閘住反彈啦

聽日早d返工啦 你揸咁大架巴士
唔夠訓好危險㗎

其實我都諗緊你係咪小學生，但傾傾吓發現你既思維同特首好接近

認真你個仔係讀邊間。上次去美心集團炒飯好唔好玩？space x好野黎，你果然不得了

越講得多就越露底
有錢人喎？
講嘢d口吻有d似上次同miss pun上房個傻仔

原來你都有留意呢件事，我以為你係禮賓府就唔會留意可惜唔係我，不如你問下你仔仔點睇先

唔識覆喇
大家不如睇下呢件自稱有十幾個物業同閒時鐘意揸的士/巴士嘅中產有幾弱智

認真啦，真係邊間先，好想知不如你講下space x上見到既所見所聞

2000萬都叫唔洗打工
你唔好弱智啦
層樓裝修都唔見百萬啦
最多多層樓收租咋
老咗仲要度下d錢洗到幾時啊

當然有一批人身家過億真係有錢啦
大把呢d人啦
唔好公屋當有錢啦

有人有十幾個物業現實
無咩咁奇怪
佢係真係假好現實都有呢d人
咁認真做咩呢

你講緊流動資產有2千萬喎
呢班人會剩係得一層樓？
計埋投資/郁唔到個part都半億起跳啦

淨資產同流動資產兩樣野嚟㗎喎Ching

上space x就擺明笑鳩你啦
你係咪蠢撚到真係咁撚蠢呀

大佬呀，你吹水唔緊要呀
但係唔好咁痴線啦
你信我係林鄭定信我上過太空呀？
如果你係扮出嚟嘅
你想我比乜反應你呀大佬

你講緊係咪嗰班供緊樓/買完樓冇錢嗰班人咋
呢班又真係好似你咁講要左諗右諗嘅

不過香港正常人都係咁上下啦

我都好想知佢咁在意做乜，現實係冇既我吹幾大生活都係咁痛苦，佢覺得假咪唔好信囉，我都係分享下經歷，一直針對都唔知想點，係香港呢種中產完全冇乜特別，實有有錢過自己嘅人

我覺得你智商同佢好接近，放心我認證咗你唔係佢

我都好想知點解你咁在意我
口又話唔care
但個個post都要說服我/其他人你好有錢
笑死人
口講唔care,但又要追住我屌

好串呀，自尊心被你傷害咗

佢好認真㗎
話俾人聽佢唔care人地點睇
但又要出好多個comment要人認同佢
精神病

由第一個留言就不停針住，一開始都懶得理你，但耐咗就諗，你可能現實好冇自信好沉悶，咁我咪陪下你囉，不過傾傾又覺得你幾有趣，好少可接觸呢種水平既人。

呢種水平嘅人連登p牌水平

太少玩啦，仲保持到自我。其實你係到變成咁定天生。如果你係到變成咁可能林鄭都有玩連登

得啦 唔洗成日下下強調架
講咗咁耐都係得你show off自己點點點
真係唔知邊個無自信
上連登俾人笑吓都咁大反應
點做中產呀？冚家產咋你

拿 我問下你啦 你答到我收皮

平時係咪揸揸下的士，比個客串兩句就即刻話自己屋企有十幾個物業呀？

點解你唔撚封關

咁你都講咗個原因出嚟唔關住唔住公屋事

真，公屋妹好容易就同人發生性行為
中學時，中產妹細個就忙住補習忙住入名校，公屋妹就忙住同mk係公屋後樓梯發生性行為

出來做嘢中產妹忙住考AO EO，公屋牛肺妹就忙住搵毒撚埋單
高下立見啦吓話

好似公屋妹物質啲添喎，覺得比人睇唔起，所以買名牌袋為左曬命都見唔少，見有錢仔就會9衝，好似更加貪慕虛榮啲

Yes ching都有遇過